[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2291)

咩話 400000000比0????

Slow

slow

ft 9-0

Slow 多1:0

慢到

比多球都唔得

仆街多仔咁勁

屌

RB JUMP
又話咩重心

diu, 無 10:0

DLLM JUMP 9角

完場9:0

10比0未呀

多仔goalllll

多仔

屌下一球all in 左

完左場

廿分鐘都未踢完 車xrb角細撕得飛

多蒙特成日比人反cup架啦

rb

些食屎啦miss12m

好彩唔比買第十球

多10

多仔半大

jump得

屌 psg領先都去
岩岩位手足對唔住

90分鐘即刻完左啦仲10

多 車-2

法聯盃輸比甘岡 1-2 今場炒返人9-0

rb cup!!!!

9:0乜仇都報哂啦

法蘭克福角派未， 屌你

RB廢成咁

卡雲尼3goal3assist

我買左下體會上盤
係咪要驗腦

唉, 贏9 粒都仲刷角, 做乜7野

仆街影住銀河唯一

對隊無reus嘅多仔都輸

下體入未

有冇拎足入13.5,b

一齊了

些1:0

廿分鐘啫
皇狗差唔多七十分鐘先第一球

下體會俾啲角啦屌

我買咗轟更加要驗

一買第十球就冇 屌你老母

屌你老母rb

rb 軌半和好嗎

今日走地係咪得利狗反CUP到

me too

單刀都唔入 岩岩重要有巴打話咩大注單頭馬體
就知死左九成

角細我要驗腦

雞湯半主未

多毛排第一要爭做德甲一哥

sari淨係識食煙

Molamola

喂psg屌你老母呀
面都唔比人
我以為人地法聯炒你9比0

報仇 爽撚到

我買左轟串RB

車阿半大得唔得

紅牛之力！

串左下體會 排緊隊

軌5角

下體快入啦

下體贏半ok?

下體入一粒都夠

世3入波未呀屌

都話比個半客多仔
下半場任你地上盤黨cup

屌你轟快啲追和啦

戰神卡下體對家

馬體會一般都下半場先入

美c

Cls

fake自

車仔贏到我比車撞

美c唔係假飛咩

轟入硬

轟永遠下半場

英冠係有一種魔力，你買咩輸咩
點解過關落英冠

美斯番黎啦

多謝 買對家中硬

巴打又唔好咁講

好懷念

假？

美斯巴返黎啦

倫敦仲唔開半大想點

$50當50000

psg追ng執左40k返黎 比車仔撞走左一半

之前屌波next goal好準

我了

屌 比個萊斯影響左我買rb

都未完場
留名反cup

去左邊呀😂

車仔cup到抽人派500

下體會唔刷角點入波

Lm

lm

多仔半客

法蘭克福係咪11c ft

me

Gchi

妓12.5b想入

美斯點比人踢爆假飛

我

假飛？

Che 6c

6c
軌奴快入

阿記真係好鳩

上場west ham都唔夠打
今場踢到成隊曼聯咁
on99

屌 一想入角即刷

假飛又點撚樣呀 中係咪唔跟呀 on9

正

係唔係無.00？
正常都有

下體

車半場10c gogogogo

馬體 1:0

ATM goal

Atm goal

下體會 ！

下體goal!!!!!!!

下體1:0

車仔自製平手盤 1.54 (和3.38；車仔2.20)
車仔自製平手盤 3.28 (和3.50；車仔4.60)(再溝濃啲)

拉布

下體場波基本上完左

車仔cup未

抽我！岩岩all in第10球輸哂

多RB
軌妓
-2

買馬體no goal

true

半格

帕馬下體靠你地

笑左

三場波刷角plz

廿大
美巴返黎即刻支持下

60分鐘不射紀錄

車仔好似踢得好燥

可以買角細

rb 車仔 半場追和先

車仔好廢

rb 車仔 垃圾

車仔追和都偷笑

Rb反cup ok?

ok

Ok

下體場波角大係咪已經可以撕飛

下半場先 thx

烏雞半大-1
快撚d是但一邊入多粒

帕馬繼續力頂

4X4全部領先緊

你首先要寄望侯爾斯卡追平

開完半客
下半反cup ok?

Rb生性呀屌 買重左

車半大未

紅牛反cup 一星期每日三權紅牛

帕馬繼續

阿仙奴2：0

阿20

勁

妓20

美斯

美巴勁中！

阿妓2:0

OK 2:0

垃圾車 dllmch

帕馬入多球啦

可以 你好似係我上個post叫人lm最快嗰個？

轟

好波

阿!!!

帕馬我屌你老母

多仔比2粒我

妓主場受讓都唔買

屌入緊ng就入左

3:0？

Gel~

仆街買錯對家有運行

Me too

都唔明點會笑美斯
佢幾個月前啲所謂假飛都贏得幾勁

Diu烏ng買緊就入

膊頭入波

真假都好，佢果時命中率好高

傻西球探

頂
阿記2比0 多仔0比1
兩場下盤都中
問題係過史雲斯入球大
真係on9

馬體果場做mud9,成個場都白色

假又好真又好 佢係贏得幾勁

屌德甲荷甲半大啦

rb你好快d cup

當年條6串1 仲歷歷在目

rb已死

Hi

Same road

烏德快撚d是但一邊入啦屌你老母

全post屌角球

呢個唔知 可唔可以講多啲

車仔反cup我自殺

角點買好

荷甲冇半大屌你老母

你一定唔洗死

留得青山在

帕馬生性ok?

一屌就有

半大左

可唔可以幫手屌埋德甲半大

rb 追和未

降落荷乙練下點樣半大先黎踢荷甲啦屌你老母

德甲都半大埋得唔得

希望幫到大家

車狗真係垃圾

yy唔係剩係買左上盤咋咩

仲有無

不嬲支持你

hi

多毛入多球啦屌你妹下妹下

當年佢出左條6串1
去到最後一場
漢堡唔知對咩
佢出角球12.5b
全個足球post 一齊洗板Ccccccc
叫左5分鐘開左13c
個條好似有百幾倍
我個陣350變7千幾蚊

美巴

成季得車仔半場輸阿妓2粒 廢過般尼

垃圾車

帕爾馬準備收皮

冇買，幫你屌
多仔快撚d 456中出隻牛

唔得，佢收皮我就收皮

刷角

唔入就保唔住第一架啦

真係笑死人 降級啦垃圾唔識入波 失波仲廢過下遊

刷多幾個買細

帕馬你比人禁屌對唔對得住d球迷

車中柱

車未中龍

紅牛咁撚廢

仲有冇

屌半大差德甲

快入返佢啦

8c

垃圾馬體真係狗改不了吃屎 一入就妹
發誓以後唔撚7買你

帕爾馬 頂實

3x1半大差多

集氣

無撚用 爛泥扶唔上柄

帕馬入多球

yes
我了

bomb

買左車唔想死咁慘可以點補飛

Rb 重心啊

13.5B好吸引

好彩賽前10.5入左注
之後想等9.5足水已經無機會

開多個主其他

半場2球，全場會唔會又4：3

多仔下體串左車仔
屌佢老味
車仔和到都當你嬴

多仔求2粒

中風啦rb 屌

妓同RB兩場都係

ghi

係
中左都唔撚夠食定驚散
比個榜尾射撚到
大家55波

yes

Let’s go

神奇更衣室得唔得

同路

有冇13.5b 上船

Ready

一見到對面隊過半場手都震埋

巴打tg唔該

@yytellmeyy 救命呀rb

帕馬頂實！入多球！

Ready too

法蘭克福角聽朝先派？

又中

下半場九成有G腦 即係斬 = c

數到聽朝

比雪梨害撚完

些狗真係半細

我都叫救命了

有無人追摩納哥

開波買前馬體會10.5b 係咪收得皮

車 和

帕馬頂實入多粒！

半一上盤

半客cashed
主下半反cup gchi?

唔啦，咁既衰樣仲要讓半一，追到窮都未追到佢反底

帕馬守好啦
比人起咁多腳想點

雙法齊飛

好吸引 法比 法卡奧

摩納哥 讓半一比狗買

美巴有冇TG 想長跟

買左車仔既巴打記得著多件衫 天台好凍 我跳先了

帕！！！！

烏雞

烏甸針了

柏爾馬goal

屌你烏g

烏甸龍門俾力架玩死

頂到尾 加rb神奇更衣室

烏雞緊屌唔入對家入

罪人奴

跟yy買左

都係不了 睇返往績 多仔ht領先就會去到下場
RB輸ht就永不超生

帕馬今次真係頂實

屎特拉屎堡 受半一派錢？

阿妓 3.5b同13.5b都好吸引

鬼鬼地

Rb反cup

Blacklist車on99

13.5手足

上船

葡超頭4正氣到不得了

帕馬冰封入波

長追長有

士半大!

班仆街輸就會一齊輸

唉訓先 聽日再屌波
今朝墨假屌到依家
早抖 祝rb反杯

烏雞開始刷角

阿車 13.5b 係咪大船?

摩洛哥對家派錢？

咁旺先黎訓?要返工就射波，天光仲有墨超等你

咁快 唔一齊見證反杯

on9車

馬體快撚d屌多粒啦屌你老母

妹完場,上次都係咁

烏甸求和

no

Rb反杯有無同路

帕馬守好d

又話世三好勁?

下體2:0

真係要屌你先識入

有!

下體正氣全格

帕馬比人禁屌到
仲有10分鐘要震

0-2 下體！！！！！！

派錢波

集氣屌反杯

屌 點解我咁on9轟串下體

叫cup真係好攰

角呢屌？

帕馬下過頂實！

Rb多仔快入
車一粒

屌，冰角

頂多13 mins

帕馬下體頂到實一實

Rb求你快入啦

Rb plz goal

Rb 多-2
車妓-1

車仔射龜

笑到

帕馬下體頂住

飛燕諾有冇人要

帕馬大波已死

有冇人知車仔踢緊咩

馬體會場波咁大霧乜7都睇唔到

升左盤就避一避了 大把好嘅選擇

帕馬頂住

3球仲唔夠?

10.5s 頂住

車氣入哂波 角細水泥gel

Rb ng

RB被人兩次單刀差啲入..

Gogogo

準備有12.5b足水

帕馬頂住！

Rb有啦

多仔頂實
下體會屌多粒！

Rb快入

帕馬頂多陣

23射入一球

有無rb直播

帕爾馬
阿仙奴
馬德里體育會
多蒙特

西甲又爆咩角

幾倍

大

加油

4X4

帕馬力頂！

三場都刷角

車仔角大收哂皮

360直播

阿記ng

買角大既停角， 買角細既刷角 on9 到

rb 10c

帕馬守好！對面狂刷角！

法蘭克福又唔派俾人補飛

妓羊2球唔會刷
下半場防守就夠

多9.5cashed

斯特拉斯堡［+0.5/+1］

rb mission complete
車-2c
下體-5c

oncc

+4分鐘咁多做乜撚
帕馬守埋佢！

有無雞湯同路

刷角呀屌你

守呀屌你個屄

咪尻up

轟我忍你好耐,追和比返半格我未?

意假又黎神中位10c

烏雞輸半好過冇

阿記又撚角大

車停撚哂角

第17名讓第9名係咩玩法

帕馬死守最後！

No

一齊買摩對家

gchi, no

多仔個龍悶得濟？

下體會奇跡11c可以嗎

星期六 51
RB萊比錫(主) 對 多蒙特(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.74
$ 1,150.00
買緊rb 差啲入 但隊友唔爭氣
但多仔似會仲有一球

會，重注

Rb加油💪

屌你老母 一入角駛唔駛即刻停角呀 唉

阿又停晒角

完場未呀

吹雞呀屌你老母

RB空門都唔射

角

幾條飛係你身上呀 rb生性

帕馬盤cashed

買親角大都冇絕殺角

下場

想入11.5又刷

買角細就2-3連爆

車-5c

回饋賭仔

完美 3.25s又收錢

Rb快屌快射快入

好快出番嚟姐

2&B

RB狼撚到

快手啦
屌
入未

馬體7.5b有無同路

屌佢意假買10.5b 又停
下體會一買10.5b 佢即入波冇角
法蘭克福又唔撚派彩，

屌你atm都3粒

角呀屌你

屌你老母錫菲聯

下體水泥gel

下體3:0 正氣波

下體終於唔妹

飛燕諾半大

10.5b張飛係垃圾桶

下體終於開到上盤啦掛

屌你多仔rb 234啦

下體會原來派錢波

0:3 無角了

多仔屌多粒

摩納哥9.5b

Gchi 阿仙奴都係

RB唔太掂 真心

d人以為讓咁少唔敢買

買左多毛11.5s
下體10.5b
烏雞10.5b

分開3 場都要全燈

車仔仲有冇機會多2角

半8全9屌

Rbrbrbrbrbb

rb 11c 完場扮雞叫

Rb追和反cup啦

第9c仲要誤判先有

Ccccccccc呀阿狗

切爾達［0/+0.5］

訓教

車cccccccc -1

史特拉斯堡

有條咁旺既兩萬2串1，RB追唔到和，點搞呀

c特上⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

跟左佢重心rb 快追啦

車仔-1c

阿記12.5b 撕飛了

有冇人蘭斯？

rb差啲
多仔個龍幾勁 背肌

馬體會11c 我食屎

屌你老母車停撚哂角，踢乜撚野架

快啦rbrb

角大

Ccccccccc

Pulsic入嚟！整多粒呀多仔！

多仔換美國仔

連燈4 場角球諗起都想打飛機

阿半8全9

阿狗唔攻,車狗攻唔入2.5/3B

侯爾咪刷啦

多仔個龍勁撚到

背肌真係好撚勁

3 場d 角一齊黎， 角球都造假

痴撚線 法蘭克福角

c

做乜尻 又神救？

屌你老母入波啦

車10.5goal

摩咩事封盤

下體會-3c

快撚d射爆佢背肌啦

錫菲聯入未呀屌你老母

成日唔撚派彩， 馬會真係臭西黎

阿俾多3c我

Rb生性啦屌你老母真係

Atm岩岩8.5高水
車又無膽追多注11.5

下體會11c一世球迷

摩納哥rc

屌你老母2場都無3粒踢嚟把撚咩
Rb主場不敗？？
車狗面子球呢

車ng高水可入手

摩 rc

Rb角大睇岩又無買

12.5b重燃希望

rb會唔會14c？

多仔出埋艾卡沙 預備入多粒

戰神

信摩反底係咪要驗腦

特斯拉

係就入2粒

下體會俾多兩c 今個月唔打j

Atm都有9角 點賭
岩岩8.5高水

Che 12c

1黃1紅

屌老母又中多場伏

Atm 7.5b好感動

屌， 法蘭角唔派乜都買唔到

阿12 c

摩納哥我屌你老母

未派?

下體會-2c

摩納哥搞笑

摩哥

正仆街 同rb一樣

好似變黃

6分鐘就戰神 點夠你玩

咁快戰神卡

-2cccccc

摩納哥，賭徒總是犯同一錯誤

國米對賽往績輸到傻都讓球半?

仲半一

咁ON9

幾分鐘咋喎

就係咁先鬼

阿似有問題角

柯煙摩對家fg了

Rc 點買好

屌你老母rb真係

侯爾斯卡輸波係咁刷cls

阿開多一角即刻掉晒啲bra落街

鍚菲追和啦

一紅一黃

naldo好似新買返黎

狀態好...

下體會俾多1c plz

應該似係界外球黎但鏡頭無交代到

界外球變疑似角球

Naldo

可以上utube了

屌 變番11c 撕飛了

馬會又可以拎筆錢去做定期

琴日拜仁都係咁

摩納哥幾時先得到第一場主場勝仗

踢禾堡果個？

04嘅人？

下體會-1c

Atm 10c

下體無撚啦啦又爆角

摩哥仲刷唔刷到角

數錯角

11c咋
頭先果球界外球黎

黑到飛起，對面條友越位在先，都可以無VAR提醒，照俾紅牌

問題角係咪可以酌情派錢？

車11C定12C????

係邊頭 過黎接

話食屎位巴打呢

12.5c練心中

多仔13角

屌你摩狗真係狗黎 一開波就rc

摩對家goalllllll

馬會話咩就咩
你估佢唔到

3場1:30
本身睇岩阿 rb角大
買得阿一場

輸埋

中撚左伏唔洗諗

摩0:1

開到13c先算啦

摩輸撚埋

都無開酌咩情

屌你老母臭rb

即刻驗腦

咩事呀大佬

享利88

是日精華摩

屌狗會app自動登出左買唔到

好難搞 刨績黨輸到訓街

今季追佢對家追到笑

長買摩納哥對家上車

等我幫大家燈下我自己啦

呢場開半一對家真係派錢波

點撚解跟左呢隊同rb

下體會比多1-2c

都斷左啦怕西

真飛放售$2000，搞手但求打和大家開開心心 摩納哥真係痴撚線，諗住法比+法卡奧先信你一次都奶野

每場都直屌半場同對家fg

下體會奇跡11c, 仲有機會翻身

Rc Jump 心灰已冷

屌半2全2

摩納哥刷下角

Atm 11c

韋拉我屌你老母

車係咪弱智架

法比:屌 中伏

亨利撚夠賭仔未

係買低水全開對家 買另一邊串埋應該十倍都有

爺爺出品係咁
睇下享利同我

車阿應該補5

多仔 阿記 整多粒！！！

摩對家next goal

阿求求你角...

Cashed

冇咁 仲半一平半都話收返d

中伏

國米11.5s

阿cccccccccccccccccccc

0:3

角米你都敢買s

0:2

屌你個屄又彈app，未買又入

摩洛哥...

飛燕半大得唔得

摩02

摩0:2

唔貪心 阿狗要1c

屌買唔到

20蚊都冇人要了

RBB條友獨食到

摩納狗刷c喇

摩納哥對家GEL

中

今晚5場平手盤都係開高水果隊

原來點半場場角大都高水
屌 買得一場

屌你老味
諗住上嚟問有人冇長追斯特拉ng
打到一半就入咗

斯特拉斯堡半客易到

車補6MINS

6分鐘立刻俾3c

屌艾卡沙咁都唔入

唉屌你老母rb

一叫就有 好感動

摩納哥， 曾經既法甲二哥 依家要降班

亨利正仆街
拿度仆街死

邊條粉腸開波前講法比+法卡奧，我屌

亨利韋拉兩個死埋一堆，冚家剷

半2全2豬死人

Rb?

Block

呢次撐你啊

多仔-1c😑

有冇Live手足知阿仙究竟11定12c

11

假分狗

買左摩納哥就好似買左場馬，一出閘慢閘叫都唔洗叫

輸兩粒加紅仲有錢收

軌唁撚斬 on9

國米上盤正氣大船

買定客其他了，中抽1派100

咪刷角啦屌

落完底又交個地波出禁區又唔係射

廢車 入唔到又無角

Block 7你條粉皮

飛燕諾快反cup

摩納狗刷角

摩

半8全11 軌仆街死

摩做乜封盤

反cup啦屌

1：2

1:2

亨利落左去踢?

摩狗死唔斷氣 1:2

多 +2k
全日＋9k
不賭了

追客ng

飛燕諾 洛格倫

咪搞啦麼哥 輸埋佢

摩食左我個客ng
再追過

有冇國米大船

阿妓cashed

唔西先奇

阿係咪ft 11c?

半2全2
屌你老尾

客隊踢得有啲假，大家小心啲
唔好瘋狂追ng

係

11.5角細諗住死左，咁都死唔去

11.5S咁都頂到

今日猁獌大船輸好多，而家國米我驚驚地

阿妓同入球大，點解揀左入球大

摩納哥上呀

睇到好猛爭

下半場阿都無攻過踢到咁

華倫西亞個陣點?

輸9哂 車下體 又斷1

車果場係咪又要數角先派

呢季一蚊不買車角球

4X4 全部全格

c特goal未

係 戇撚鳩

屌肯斬下角球

阿D防守咁易跟甩人

出左基佬都死要中間去

Inter冇即角

留完即開
我了

多謝提醒， 屌左角大

留名

有冇華西

海牙出名半細王

對左

已開

車除左中柱果球 冇球近

荷甲三場半大咁正氣

入國米角大 希望唔好撚我

唉 仲有無重心追數啊

屌左角大串比甲大波

一陣場西甲點睇

想要上盤

英超全炒
睇到好無癮

c特456摩哥未

外圍居然睇好摩納哥，走地開緊平手

摩9.5s jump

3:45荷甲半大

澳假都準時開波 意假好唔好意思遲

好

韋拉我屌你全家！！！！

角米半大

我愛荷甲

針足全日 最後果注贏返都唔夠輸

刷乜鳩角

海牙半大抽未？

訓了 今日黑到爆

戰神卡真係勁 禁屌

尼母大未

上左船 情況唔樂觀

華西？

已經俾人2射

摩哥再黃

2.5想買全大

諗深一層， 角米11.5 都買大真係幾on9

小心華西，似和波，近5次對碰主隊不敗

唔中龍 唔驚

真 90分鍾刷12c 好難下

荷甲半大
Valencia 9.5b

Sleep

韋拉一係你輸多粒等我死左條心去，諗聽日入幾錢

信你

河床憑咩讓半一

河床自帶12m

c特

河床有角玩 狗會執笠了今次

讓球 星期六 64 切爾達 (主) 對 華倫西亞 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.97 $2000

sporting多一球啦

長追防衛者

角米無角 jump

角米都撚賭仔

屌撚星 冇角

咁快2/2.5

國米好似裡伏

踢少4場，排名差別大

有無直屌馬里迪莫

角米 國大已死？

多謝解答

有機0:0

祝中

有性趣

大家咁話

單刀唔入

走數？

咁撚大獲

已撕飛

薩斯索羅踢得ok 喎

荷甲齊心聯半大啦一齊

goling 12m

goling 10

1；0 快快整多粒

荷甲 糕！！！！

荷界半大睇黎好齊心

信念比多粒

因為荷蘭波冇人會買細

加油加油💪

買少少薩斯索羅ng 嗌下波

私家雞

角米憑咩開11.5

飛燕諾cup佢老母派一個200

華倫加油

個名已經答左你

國米派膠

Cup條撚咩咁柒廢

西甲2.5s 瞓醒要收錢

後悔要國米了

荷甲快入

國米你唔好扮野啦，擺到明同客隊fd黎，快d輸1粒先

國米唔刷角唔入波，踢黎仲咩

海牙 飛燕諾 洛格倫

3c

3/12

摩可否反cup😭

唔比

墨超兩隊派錢銀行波

7點9點11點
3場上盤係咪派蚊

西甲即場角大7.5？

華西單刀miss

是但一邊比粒開半大訓覺

飛燕入波未？

生性啦

Jump

Jump 你屎忽

圖盧快d大

dllm 國米做緊乜柒呀

法甲果兩隊係咪傻閪黎 又無角又無波 踢乜撚

兩隊西甲個個卡路士上身？30幾碼照抽

西甲入未

飛燕諾已死

華刷未

飛燕諾jump

斯堡 華西 尼斯
追post先見到咁多同路

河床角大到？

圖魯茲快開大

摩納哥快刷角

半大

角米角大 摩狗角大

半大未

國米出黎nba plz

Jump la 咁惡

摩狗對家ng cashed

齊心聯

荷甲半大

摩狗1:3 角大molamola

屎特拉屎堡Ng

華西客和 和和is OK

華西gg

切爾1:0

法甲nba未 係咪全部打少件先識入？

飛燕諾真係比狗屌

荷甲半大快啦

1:0

再追多次j屎特

華西個盤真係同車狗一撚樣...屌

聖保羅半主
河床半大
阿美利加半大
買完訓醒收蚊

屌你狗會封盤，禁撚左制架仆街

未買到屎特ng 又goal?

唉 荷甲

摩1:4

半1全2 100%

史特刷下角喇

45分鐘入啦 寧根

屎特你夠膽就1:6

咩心態先會買摩

史特拉斯堡D波靚撚到

亨利落場踢啦 仆街

西甲咩事封

屎特紅

買左華西嘅巴打可以補客ng同和波
切爾達近期往積未贏過華西，而對碰方面客隊未贏過，所以最多都係和（應該係）

1:1 rc

屌 尼姆唔入比人入啦

屎特入完波紅牌係咩事，有冇人睇緊live

1:4

打球證

又仆街波

踢腳

咁多紅牌…

屎特紅完4倍ng

分番啲角比摩仔果場得唔得

半大呀屌你老母

咁多紅比張尼姆果邊啦 成班唔撚識入波既

但好少吹12M,幾球可以吹都唔吹

屎特成日封唔俾人買

馬會洗唔洗咁 少少事即封盤

摩刷下角喇

因為又黃

法比黃

係咪頭先有手足比人撚買左荷甲半大...鳩講都信

荷甲都針撚埋 痴撚線

咁你有咩心水

-2c摩狗 刷呀

我無心水...

屎特入未

買5.5/6B 啦,10打10,又肯攻

3連c 9c
差一個

狗會開得即場都冇好野

屎特入多粒再開到客他我角球旗插屎眼

屌 半一全一咁on9 追啦

摩洛哥想黃哂成隊？

屌 咁撚驚就咪開即場啦 封下又開下

摩狗刷多角

荷華唔搶半場 拍大巴 排第6

有冇人買萄超大波？

屎特我命令你立即入波

摩狗刷一角

太多紅黃牌,狗會封盤?

史特刷角
垃圾摩狗唔識刷角

輸到都唔知買咩好

開返

屎特10分鐘入2前粒一世球迷

屎特刷多角

摩比多c

驚撚到 好心就咪開啦

屎特快入

法甲俾狗屌

屎特比刷多角

屎特求你入多粒

國米學人讓深盤想笑死人咩

又冇賭過
有冇巴打同我一樣由500推推到上兩千就上上落落

華倫加油
輸半都得!

伊卡迪入波未

摩納哥咪中位數

100%

國米比粒黎定下驚先

河床今場反底？

超重心

摩停15分鐘c

等你絕望

好快屎特會刷？角入波

藍十字廢到仆街

10c

摩狗補幾多分鐘

摩10c